19:28 談判再次失敗 中大再開打

黎料

打緊

係唔係痴撚線班狗

屌班狗係咪盲？

校長同職完都未走晒又開槍 臭狗黎

劇本盲係想開人波

laser仔=tg放題

真係同塔利班談判都唔會咁

直情想人踩人

唔如當大學生係CONDOM 佢幫左我地打工仔好多家

八大師生團結起來

#八大永久罷課

睇到好心痛，仲痛過721。

求下你地，一齊走啦，唔好同班癲狗打
全世界有眼嘅人睇到㗎

齊上齊落，一個都不能少。

校長食TG 立場更強就仲好

校長知班狗只係識講大話

啲狗根本就想開戰

走去邊？
人哋住中大

前線校長

咪係，自己屋企都唔守

乜撚都諗住走 今日割五城 明日割十城呀！！

大學係佢地第二個家

撚有談判

塔利班都好過呢班人渣啦

邊可能傾到

段校長 TG香唔香呀?

其實做乜Q攻大學呢？

校長醒未

想多啲人參與罷工？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

班黑警都唔當你係一回事
點會有得傾 軍國主義

人哋就係一個都不能少，要求班狗放人先同佢碰

校長係咪中曬招？

班狗話要保護條橋 唔俾野扔落吐露港
其實係想捉學生

班狗無性，咁落去會有乜結果？
我唔係放負，只係今時今日班狗乜都做得出。

懷疑中大有鬼

話琴日有中大生去附近既公路DUM野阻路,
要捉人

可以點救班學生

救中大方法，全面癱瘓

趁而家仲有時間, 全港各間大學的手足, 最好立即撤離宿舍, 當然不要留下不利證據。走唔到都唔一定要守, 消滅所有不利的證據, 最好影定自己房的相, CALL定律師, 防止被屈

千祁唔好死守校園!!!!!! 無謂製造壯烈犧牲畫面比對家提高士氣

走你老母

狗係咁叫校長走 走左真係不得了

要將校長受傷放大

d狗好撚脆弱 俾鐳射照兩下即刻請段爸爸食tg

唔好亂扔火魔 要扔就要中/走佬先扔 唔好鳩扔地下

絕子絕孫彈

開花

校長係人就企係中間

六四2.0 前夕

大家一定要記錄每一刻 斷網之時 攬炒之日

走佢老母

你癲撚左？個度人地屋企，你叫人走？
你屋企俾人打劫，我叫你走丫

老虎蟹都捉住校長一齊食
可能即刻變毛漢
永遠針唔拮到肉唔知痛

挨緊打

推

走唔撚到呀 個個出口都有狗 點撚走呀

電鋸聲？

罷工既聽日繼續 我就辭埋職 三罷事在必行
呢個時勢仲番工??
係時候幫學生一把

其實呢個位最好守
有高點有夾擊

2下雷射筆，至少10下tg反擊
之後先火魔
啲狗癡左

如果你唔係中大學生你唔好推人去送死，對面有心 事實上你點都唔會夠對面武力高。除非你化身成斯巴達300 但果300個死Q哂先頂得住波斯果次攻擊

點走 圍撚著啊 屌你老母

狂發tg中

暴大夠唔夠兵力打？

電筒燈係攻擊性武器
我屌你班狗日撚日拎燈射記者同市民

推 要人

掟火魔行前d 掟，掟完跑番黎

後排準備好磚！！！！

學生補給完可以頂多陣 要人!!!

都係個句721拎曬鐵通都無事
而家直播話校長控制唔到學生，即放tg

成年人有呢班學生咁好打一早光復左

屌你老母垃圾學校保護唔到自己學生

真係得返lab化武有得一戰

上去幫手
上唔到去留係自己區開花

美領話幫手㗎

其實都幾撚慘
本身做校長都係為個名啫
而家要踩入去呢單大嘢甩唔到身
做返個科學家咪幾好囉

希望被雞姦果個係你

假架 冇fc

要磚雨 1,2,3 先扔 先會高D效率

掟幾次掟中狗，狗一定撤！！！！

條友咁軟弱

段狗去左邊？返左去涼冷氣

圍住哂啦走唔到

多謝蒲頭，已blocked

樓下請跟機

隱藏喺你身邊嘅狗竇list:

高翔苑:
KO CHING HOUSE
KO FEI HOUSE
KO FUNG HOUSE
KO HONG HOUSE
總共:633狗單位

油美苑:
CHAK MEI HOUSE
HO MEI HOUSE
SHUK MEI HOUSE
TO MEI HOUSE
WAI MEI HOUSE
YUN MEI HOUSE
總共:1258狗單位

德福花園:
BLOCK R,S,T
總共:877狗單位

黃埔花園:
SITE 4 - BLOCK 5,6
SITE 10 - BLOCK 1-5
總共:141狗單位

美樂花園:
BLOCK 1-6, 8-10
總共:345狗單位

新屯門中心:
BLOCK 2-7, 9-10
總共:93狗單位

銀禧花園:
BLOCK 2,3
總共:198狗單位

葵馥苑:
LOK KWAI HOUSE
ON KWAI HOUSE
總共:449狗單位

葵蓉苑:
BLOCK 1,2
總共:324狗單位

綠楊新村:
BLOCK L, M
總共:320狗單位

海濱花園:
BLOCK 9-10, 12, 20-22
總共:253狗單位

海灣花園:
BLOCK1-4
總共:92狗單位

聽住先 自己地方自己救

對上一次有依種氣氛係71攻立法會
做咩都好 只求大家平安

開校巴做RB

要勇士，要跑得快，要拎長盾

趁而家仲有時間, 全港各間大學的手足, 最好立即撤離宿舍, 當然不要留下不利證據。走唔到都唔緊要, 消滅所有不利的證據, 做一個普通大學生, 比黑警入黎又如何? 最好影定自己房的相, CALL定律師, 防止被屈

千祁唔好死守校園!!!!!! 無謂製造壯烈犧牲畫面比對家提高士氣

係

又講唔出要拉邊個
不如戒嚴啦笨柒

大風扇真係好撚醒

校長呢？ 走左？

本身傾好1)狗橋尾，學校保安守橋2)校長去警處確定學生無事

手足唔會有事

救救學生

啲火魔好弱
搵助燃物有無用

痴撚線 打緊仗

風扇聲?

ppp

風筒黎..

Leaf blower

冇衝突都放TG 了 根本就想打殘圍捕學生

應該佢住先 buy time走佬咪得

校長食晒

有無人運物資

加鎂粉！

想問手足 認晒人 有晒名未

承

希望你快啲死

d 火魔扔哂係空地度 ...

今朝夠傾好雙方各退一步
結果學生一退班狗就即刻衝

咁仲有咩好傾? 班狗根本就唔接受投降以外的選項

我都唔覺有乜好傾,無啦啦話有人犯法就攻入去,莫須有嚟

班狗集中係橋燒撚死晒就好

仆街有人中彈

好勇, D狗實會有增援

有人中左

晏就開過POST 好似都係認左2-3個
推推

大家千祈唔好搞各區曱甴屋

校長係煙入面失蹤

留得起到都唔怕死架啦，不如退入校園 黑警入建築物咪用刀，綁架一兩件

咩彈？

晏就被捕學生認晒人未??推推

加油呀中大人

中大人加油

用黎搶返條橋

馬鞍山 沙田 大埔人做野啦

消防去救火隔一隔先啦

TEAM KILL

幫手傳出去用架校巴做擋箭牌塞住條橋好有用

屌 後面火魔係咁TK前面

入緊黎 大學站有冇狗

D火魔做咩扔落自己友到

大埔
沙田
附近既人幫手

應該有狗搜身

相信應該大量有人手喺學校整緊雞尾酒

點解仲要死守 明明話唔再打陣地

有無咁多tg呀 cls

晏就打完 夜晚又打

點會信同狗可以談判到！

再推推 有冇手足知佢地點 佢地唔係CONDOM

走乜撚嘢
可以走到幾時
呢度係佢地基地黎
仲可以走去邊

要人

要學下美國，永不和恐怖份子談判

d雞尾酒多到叫暴大果然名不虛傳

無得走啦

中大好多魔法
出極都仲有
前線班友好撚勇

要中先得嫁

撐住

中大學生保護中大
何罪之有？

頂唔到好耐 要補MP 要人

扯埋旗

#馬場
1945 有7架以上交通警車，約20個交通警戒備

一大手足

除左雞尾酒外, 仲要人手整D方便推嘅大型掩護工具

光復香港時代革命

佢地第二個家黎 一定要幫

屋企黎

中大手足

和理非做到d 咩？

頂住ar 中大

走乜鳩呢請問？今日去你學校你走，咁聽日去你屋企你又走去邊

燒狗車

佢地唔係保衛家園?

中大真係香港第一大

做乜係咁燒自己友

香港人 醒啦
我地無退路架啦

中大其實d狗入唔入得？唔入得有冇人去法庭試下拎injunction要班狗撤退？

改名叫首都大學

呢家係咪全部落街？

#中大
唔要水、唔要食物，要冰袖、冰袋、機油、電油、白電油、汽油、大量長遮

暴大

呢啲係原則問題
咁易卻步我地已經停咗啦

中大人係中大有乜問題
呢個問題根本連狗都答唔到

我覺得係D TG 燒著左 魔法

Thanks Ching
頂住 黎緊

見到中大俾狗攻入去，毆打、濫捕我地既師弟師妹，鎖返去再打、行刑、強姦、雞姦...仲有唔知幾多罪行。 你地仲可以正常生活？ 當冇事發生過？
定講句好嬲就問心無愧？

中大咁多年咁多畢業生，相信唔少係社會有一定地位，我地有幾多社會達賢？ 有幾多精英？ 有幾多人事業有成？

而家中大淪陷，你地去哂邊啊？ 係咪出黎做野之後淨係識計算得失利害。

錢穆既人民精神呢？ 崇基既教徒呢？ 對唔住我呢一刻諗唔到聯合同逸夫有咩岩，對唔住我唔熟啲新書院

但你地係咪唔記得哂喇？ 我唔信大家都唔睇新聞，我相信大家都見到咩事。我相信大家心入面都憤怒

但你地出黎未啊？肯發聲未啊？

出黎啦咁多位

推呢個

撐住啊

話明係私人地方 啲狗都照衝入去
你覺得申請禁制令有用？

中大圓型果隻係唔係就係UFO....點解可以頂足成日象膠彈咁勁

可唔可以練下扔野點扔遠D先

訓左幾耐
仲講依D?

永世全家落地獄

一個雞尾酒燒馬場就仆街。。。

佢地咁掟晒啲嘢頂唔得幾耐

萬一冇晒資源
呢班學生可以退去邊？宿舍？

狗唔會比入

扯旗好正

屌你全民皆兵

唔怪得

附近開花 定 入去幫手

襯有火就準備走人啦
不流血 不被捕

收皮啦仲講法律、法庭

#中大
1947 示威者攻勢非常有組織
有人於正面架盾
有人於側面指揮 叫示威者“睇齊隔離” “慢慢推”
防線背後有 救傷兵拖走受傷人士
亦有滅火隊及遠程兵 對警員作反擊
無論警員攻勢如何猛烈 都沒有人願意後退
一大

咁大冷氣睇住凍親

pish

除咗終院其他法院已被中共控制,你睇禁蒙面法個禁制令你就知啦.

冷氣軍師收皮啦

可以點做！可以點幫學生！真是好擔心手足安危！

1950 中大周邊有狗增援

係咁丟火魔法都唔係辦法
好驚啲狗突擊 佢地套衫防火架
快啲搵野助燃燒大佢

入唔到去
港島人士真係去唔到

訓左幾耐
仲三權分立？

依家好乾燥
rb d野好易比D TG 燒著 我唔信前線咁無腦

你地相信前線好無

屌 推呢個

推

咁本身點解要揼嘢去吐露港？

火魔法都會有用完既時候 之後黑警就屠校 捉撚住個校長去前線啦

2龍2EU到二號橋

如果大量雞尾酒就防火都無用, 又唔係密封

中大好多火魔雨

Chem lab！我地有嘅係知識

搞咁多野就係想你武力升級 再比理由poopoo 用更大既武力止暴制亂

有冇記者可以報狗嘅位置佢地知呀

中大有狗增援

學生推前防線先架

唔識撤退真係太蠢，好有可能滅團

想斷網 碧秋樓

睇清楚邊個係咁扔自己人

去到大圍踩loco bike

附近開花又好入去幫大學生都好
點到有幫助

push

斬樹都唔割呀屌

校長係咪未走

增援到

撤你個閪 唔熟campus 就收嗲
嗰撚度冇得撤架on9仔

19:53 中大現場再有人受傷被抬走

無需要同佢地deal!
支那，港共，黑警
無一個會放過我地!
無需要同佢地deal!

所有人 用盡方法入中大救人!
香港已經無野控制到黑警
今個星期係關鍵

無需要同佢地deal!
無需要同佢地deal!
無需要同佢地deal!
無需要同佢地deal!
無需要同佢地deal!

⚠️⚠️⚠️首都大學物資要求⚠️⚠️⚠️ 1942 更新

以下內容為#首都大學 今晚消粍預判

1. 防具
2. 文具
3. 食物 , 糧水
4. 頭燈/電筒大量
5. 長遮大量
6. 玻璃樽 面粉 糖

#城大 ⚠️缺電筒 照明 FA 記者
大量狗車往city

⚠️⚠️⚠️ 出面既手足 ⚠️⚠️⚠️
如果你仲戰鬥緊

麻煩使用 " 炸彈 " 戰術

以減輕中大壓力

寧願燒住垃圾都唔好浪費曬火魔, 有火魔佢地推進就有顧忌

中
大
要
人
!!!!

救人呀

係呀舉高隻手行出去比黑警打撚死先唔會中計呀 on99

燒得唔夠勁添呀

要整大型掩護工具

撤去邊？
返宿舍瞓覺？

咪撚再開花啦
全部入晒去死過dllm

大大架旅遊巴

自己屋企點解要撤？
同埋你覺得撤咗班畜生會收手？

實彈黎？

最後一刻返上hall得唔得...
對面無限火力

因為你地啲人唔識主動罷工 要被罷工囉

5毛黎
Block左

講到舉高手就唔開槍咁
笑撚死

防火唔代表防鋁熱劑同白璘彈,只要夠高溫防火都燒穿.

要走先燒自己個面d野先

有冇咩方法入到去幫手

8964

暴大手足留彈用呀
唔好咁快掉晒出去

ic

因為港豬唔肯自發罷工
要人地幫佢地被罷工

唔好比佢走

沙田, 馬鞍山, 大圍友幫幫忙分擔暴大壓力

中
大
要
人
呀
!!!!

段皇爺要談判就打電話畀柒婆談啦，同班偽進仔談有失身分

幾大量都會有用完既時候
莫講話依家丟既仲剩係燒到狗同學生中間啲地

段崇智死撚左去邊

雷汞

好想睇粉塵魔法

手足睇路

所需物資：
電筒
密實袋
豬咀
Filter
頭盔
火魔法元素

咪撚開花啦一齊攻入去死過

唔可以跪
你退一步佢就行前一步
無得再退啦

咁佢咪入hall直接係房雞姦你囉

講得好呀

D火越黎越近自己友方向?

支援中大手足呀!!!

趁而家仲有時間, 全港各間大學的手足, 最好立即撤離宿舍, 當然不要留下不利證據。走唔到都唔緊要, 消滅所有不利的證據, 做一個普通大學生, 比黑警入黎又如何? 最好影定自己房的相, CALL定律師, 防止被屈

千祁唔好死守校園!!!!!! 無謂製造壯烈犧牲畫面比對家提高士氣, 己方又損失慘重

痴撚線
要捉 full gear衝入去捉咪得囉
洗唔洗打2日都未完呀？

無限火力 咪就係要我地去救囉 革命唔係請客食飯呀

真
依家係咪都開槍
洗撚同佢講道理

哇 好撚多五毛湧晒出嚟

推！

希望現場手足有水魔法

入中大救人

救人啊！！

on9

推 要人!!

要物資:

電筒
密實袋
豬咀
Filter
頭盔
火魔法元素

死黑警

點入 啲狗唔係封曬？
宜家係沙田

中大有無lab?

一定要燒rb

Push

快啲入去聲緩啦！仲喺度睇live!

開花有無用先？

當年秦國就係咁

其實D狗當D TG係槍咁用
擺明要射中你

發夢用無人機反攻先至最有效

入hall你都講得出, 入hall仲難走啦

我覺得可以推既垃圾車一定要留, 拿黎推同守都好有用, 唔好就咁燒左佢

同問

唔好掟強水

燒d雜物封死d狗等佢地得返一條路入到 唔係就好似晏就咁比佢地突襲到

1950 #中環 畢打街 警力不斷增援 超過100人
遮打花園往中環有4架豬籠

屌

on撚9

留番啲彈藥呀 唔知要頂幾多日嫁

有
你睇下而家全香港d黑警沖晒入去支援
因為其他地方唔洗守
用下腦ok?

小心呀 64都係夜晚發生
中大咁黑 佢地開槍都有可能嫁

佢真係食左？

屌， 死仆街

要物資要人

電筒
密實袋
豬咀
Filter
頭盔
火魔法元素

點解要救火

入hall佢拉全hall嘅人都得
Police State

開花又好 入去又好 點都有幫助

唔好share呀

有線話段狗一射tg就轉身離開

暴大學生好勇

即刻番去嘆冷氣啦

太大火?
行唔到前面起防線

咪on9
斷埋商用咪變政府主導攬炒

P

唔好再叫人走 班學生根本走唔到啊

推 手足睇路

可以點入 急

垃圾

校長去撚左邊

❗️❗️中大二次告急❗️❗️已被包圍攻城❗️❗️
❗️❗️中大二次告急❗️❗️已被包圍攻城❗️❗️

❗️❗️求下大家開花圍魏救趙❗️❗️中大手足冇得退喇❗️❗️
❗️❗️求下大家開花圍魏救趙❗️❗️中大手足冇得退喇❗️❗️

❗️❗️拉嗮暴動就真係救唔到❗️❗️唔該儘快❗️❗️
❗️❗️拉嗮暴動就真係救唔到❗️❗️唔該儘快❗️❗️

段話有律師跟進緊

番去嘆冷氣

求入中大方法
準備喺太和行/單車入去

港版蘆溝橋事變
無架喇大家認命
香港內戰

啲狗le舖又輸, 佢係差在念點收尾, 點都拉幾件先有得作故仔

推推推

真心一問可以點幫?

單車入應該係最好既方法

一射tg經夏鼎基運動場走左
from有線

沙田點入去

無其他學生架咩...

全港各間大學的手足, 應立即撤離宿舍, 當然不要留下不利證據。走唔到都唔緊要, 消滅所有不利的證據, 做一個普通大學生, 比黑警入黎又如何? 最好影定自己房的相, CALL定律師, 防止被屈

千祁唔好死守校園!!!!!! 無謂製造壯烈犧牲畫面比對家提高士氣, 己方又損失慘重

咁咪打到尾
睇下班狗敢唔敢血洗中大囉
香港人比人恰左廿二年啦 再唔反抗等入集中營先反抗啊？

附近開花 拎物資入去 要人

塞曬係大埔公路..

趁班狗入曬大學
要幫中大就襯無重狗攻狗屋

#中大
2004 再有示威者中彈受傷被急救員抬離前線

打到凌晨

香港版Dunkirk

定係
香港版雙城奇謀

自己揀

沙田係咪有警署

各種方法拎物資入去 / 大埔沙田開花

入去大學聲緩啦，人多就夠
唔好再睇下live 啦

高層可能頭痕 前線啲癲狗唔係咁諗
企橋岩岩揸咪講野個個勁串咀 擺明唔想收尾

係變得非常脆弱 好易崩潰

piah

我就唔信佢地唔守屋企唔救班狗仔

點運入去呀

應該喺手足防線前面燒雜物做屏障
汽油彈始終都冇嘢可以依靠燒住
後面啲人人傳人傳啲雜物上嚟燒仲好

屌你咁諗不如移民
暴大唔會走嫁啦

其實係想毀滅所有大學

一齊行入去救人呀!

好似有TG 有點回收補給

係佢前面50米爆

請段狗食下煙
等佢清醒啲

學64咁殺大學生

頂著

留係美國過世咪好

我係中大講師，我哋而家臨急搞一個和理非嘅活動，俾大家有入嚟中大嘅合理原因。

《中大校友夜》
日期：11月12日
時間：20:00
地點：何草
講者：張燦輝教授、龔立教授等（名單陸續更新）

請廣傳。

走去台灣？

校長請同學生共同進退

求沙田哨兵group

收到 推

呢D唔係打仗 係鎮壓

係咪應該諗定backup plan？
各家長係咪可以出左吐露港兜住先一黎可以即時接仔女走，二黎車多頂住popo增援

防守係為咗被捕同學同埋要狗認錯，中大生無路可退

禾輩
源禾路

《中大校友夜》
日期：11月12日
時間：20:00
地點：何草
講者：張燦輝教授、龔立教授等（名單陸續更新）

請廣傳。

推推大家 SPREAD係唔同POST

非中大生有咩活動？

唔放人冇得傾

唔好抗爭啦 走啦 屌

學生幫左我地打工仔好多 無佢地一早送左中
要人啊

斷網使鬼做到咁

呢個真呀
校長+泛民做野

推 撐佢地！

求下你地一齊走
唔想手足送頭
黑警癲架😭

咪就係 林鄭講句就得

魔戒

可吾可以夾擊popo

歷史話左俾我地知
午夜到清晨呢段時間係最危險
手足請盡量保持體力
可以既輪更制
唔得既前後排定時互換休息

校長係邊？ 一定唔可以比佢走

#中大
2014 現場人士難耐高溫 部分人退守嶺南運動場休息
有同學打開消防全灑水 為現場人士降溫
同時前線盾手依然苦苦支撐

呢班學生打算搏到最後

1947 二橋唔洗要水食物，要gear！要gear！手套黑衫頭盔！
現在二橋太多物質，需要分散，唔可以再喺美心出口送太多物資上去。
河草板橋要物資。

校長係邊到

popo都唔比入

popo d 資源邊到黎

‼️中大手足公告 ‼️緊急‼️

談判失敗 中大人被困 後山都已經被包圍 退無可退

喺各區嘅手足 目前無路可進入校園

求大家幫手反擊
十八區開花支援 圍魏救趙

‼️求通知各地手足升級救中大‼️

2018 大學站要FA

痴撚線啲狗

D議員去哂邊

中大人致所有手足 :

談判失敗 我地宣布
我地全香港人
會 進 一 步 行 動 升 級
我地已經堅持咗兩日
原本以為已經講好咗黑警會撤退
呃完我地又再推進 不停開槍
我地被包圍去到呢個階段
我 地 已 經 冇 嘢 可 以 輸
就算見到真槍都唔會覺得驚
就 算 犧 牲 都 要 抗 爭 到 底

一 命 換 一 百 黑 警 命
今晚外圍係一場快閃進攻
帶齊燃料 工具
著便服扮到無可疑
行走期間十字路口放哨
只要有狗要經過 有天橋高位
盡一切可能反擊 務求外圍都做到嘢
掟 黑 警 氣 油 彈
掟完 混入返人羣
香港人 報仇
入面好多前線手足俾狗圍
有外來增援亦有同校生
我地好似噚日咁外圍燒返轉頭
希望中大外圍都同時開花
所有狗車行唔到 冇增援到

落油 起火 拆地盤料 起磚 起樹
落針 爆玻璃 製造一切混亂
唔好停
推爛所有嘢 務求營救中大生

今日嘅營救 得以聽日繼續同行
並肩作戰 煲底相見

今日大家用盡一切手段 反攻黑警

人人人，快快快

我係中大講師，我哋而家臨急搞一個和理非嘅活動，俾大家有入嚟中大嘅合理原因。

《中大校友夜》
日期：11月12日
時間：20:00
地點：何草
講者：張燦輝教授、龔立教授等（名單陸續更新）

請廣傳。

晚上撤 不守

議員月校長去曬邊

今日唔係最終戰 目標係救中大啊

議員同校長去曬邊

番去嘆晒冷氣

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 第二槍 緊急法 周同學

頂撚住

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗
❗H2SO4❗

有無人話我知邊到放物資

#中大 #二橋
2026 前線要滅火筒同保鮮紙 幫手傳開去

推呀

2028 至少20架豬+eu入中大 跟白車尾

#街坊報料
有人見到成班黑警卧底在玖瓏山換衫，請廣傳
from tg

攝衫阿

該全部紀律部隊救中大!

出動哂救香港 救孩子

跪求啊

#物資 #二橋

- 保鮮紙
- 膠紙
- 電筒
- 滅火筒

前線手足報料的話會有需要再update

2034 #大埔 科學園 門口拘捕司機，灰色benz，車牌 YA****
要更多資訊‼️

#物資 #二橋

- 保鮮紙
- 膠紙
- 電筒
- 滅火筒

tui

popo痛狠大學生

當年女朋友入了大學捨棄而去

田心又有狗車聲

家長車要睇LIVEMAP
有家長俾人拉左

班狗 食屎啦

有學生中槍

校長議員呢 又去嘆冷氣?
間大學你睇家 你有份家屌
學生誓死護大

2019 大埔狗局 換衫班便衣狗應該出動

2032 #大埔 七豬以上，3沖以上，兩私家以上
左轉太和路狗屋則門

暴大現家一定好撚毒
手足定時換罩呀屌

要求全部新到場要睇學生證

2027 二十車狗入緊去

小心玖瓏山便衣 如果真，估計會行小路或山玻入中大
唔好死守 快手轉職陷阱師 留條後路比自己

白警料，2 plat + 2 速龍team速龍由大埔向中大出發 三百幾人
外加一架大巴係用黎做拘捕，請各哨兵留意

poly hku 開花啦

好撚癲